今日見到女同事傾偈有感而發

男仔可以同女同事一齊討論女性身材（波，屁股）
但係我就從來未聽過女同事討論男仔身材（撚）

點解會咁嘅

你露條撚比人討論先得架

你巴定絲先

我個人應為有值得討論嘅空間

掉返轉都一樣
男性佔多既環境 eg.地盤, 佢地甚少係女同事面前評論女人身材

我D女同事係成日同我一齊討論男性身材(肌肉)喎

撚應該同西掛鉤喎

因為女只會同女一齊講仔

我公司女同事成日講架喎

女同事多數討論個樣同大唔大隻
點知條撚幾粗幾長

都睇唔到點cm